琴晚發夢夢見⋯

夢見有兩個女仔企係男廁尿兜到沖涼 仲邀請埋我一齊沖。 即係代表啲咩

叫你今晩早D訓